午。

大胃王

個湯底好似幾正

番茄

幾好的

幾好味

有xo醬任加

肥

好似好正呀弘b

me is

係呀 吉bee

有豬肉丸又有牛丸?